總結一下近幾年香港發生既荒謬事件，等大家唔好咁易失憶

2012年特首選舉小桃源飯局
梁振英僭建事件
梁振英UGL事件
梁振英個女行李們事件
梁振英橫州事件
銅鑼灣書店員工及股東被強力部們帶走事件
警察大集會為暗角七警爆粗鬧巿民事件
何君堯選舉失實聲明+公開話要殺人事件
DQ立法會議員,改議事規則,強行通過一地兩檢事件
鄭若驊僭建事件
蔡若蓮事件(批鬥大學生)
浸大事件(又係批鬥大學生)

請補充

林鄭特首稱對領展現況束手無策事件

梁天琦 簽晒聲明 一句唔信 DQ

死左幾百個學生、年青人、香港人。殺子時代。

從上述事件,再分析呢幾年香港社會轉變

1. 大陸愈黎踩過界，自己破壞一國兩制就得，小貓三四隻係度講港獨就無限放大、作為打壓異建者工具
2. 奶共官員、議員做乜都無事，仲要愈黎愈離譜
3. 反對港共者寸步難行，議會已被廢，選左出黎都無用，隨時被取消資格
4. 警民關係愈趨惡劣，警察完全淪為政權棋子，但卻樂此不疲
5. 香港年青人，尤其大學生，愈黎愈被奶共者刻意貶低

成個大勢出左黎
就係香港下一代愈黎愈無路行
得返一條路︰搵方法奶共，再靠打壓d唔夠奶共既人黎搵著數,咁先可以勉強生存到

到底香港年輕一代前世作左咩孽
今世只係想安居樂業 都要被極權打壓？

依家強國已經唔係同你講河水不犯井水
直頭係侵略你 剝奪你既有資源
香港人到底可以容忍到咩地步？

而家八十後、九十後仲係香港生仔女又無力移民果d
真係害能死下一代

一堆以千億計既大白象

香港人好明顯係俾中國殖民緊，係咪應該開始反抗？

唔好唔記得GOOGLE 熱門keywords 係降魔的

好post必須推

正經post永遠無人理

抗殖

教育局副局長個細路自殺算唔算

push

橫州事件唔係好記得係咩，more details please

推呢個post, 更新資料

on9 post千幾讚，認真post冇人理

邊止咁少！！